# Projet 3 OPENCLASSROOMS
Parcours Chef de Projet Dévelloppement
Jonathan Cassara

Sujet : Création d'un back-end pour le musée du louvre.
Lien du sujet: https://openclassrooms.com/projects/developpez-un-back-end-pour-un-client


Lien Git (Bitbucker) : https://jock3r78@bitbucket.org/jock3r78/projet-3.git


Etape installation du projet : 

sur la racine du projet
ecrire dans le terminal
-->  php composer.phar install
--> php bin/console assets:install
--> php bin/console doctrine:database:create
--> php bin/console doctrine:schema:update —f 
--> php bin/console doctrine:schema:update —dump—sql
--> php bin/console cache:clear








